好易上火 點解救

2點前訓
一星期三次運動

打飛機

愈打愈上火

咩叫上火

反手打飛機

愈夜訓愈上火 肝火旺盛

燥？

下一下水

callg囉

上火即係有性慾？ 最簡單緊係 call g 出出火啦

熱氣下話？

乜撚野上火?

熱氣呀死撈仔
返大陸飲加多寶啦

長期早訓好難
肝火係咪飲花旗參茶？

似似地
食苦瓜果一日會舒緩

我唔知係咪同一樣野黎
我唔算食得多煎炸野
有肝火唔知算唔算熱氣

飲水最實際

試吓倒立10分鐘

出火咪得囉

咩原理？
定你鳩噏

認真你就輸了

屌你

利申返 鳩嗡

樓主 2點前先瞓太夜了
應該11點前瞓

唔好意思 屌錯